韓國天團BLACKPINK準備投向中國擁抱

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

過去俾思聰解下悶先

韓國無得撈美國又撈唔掂咪撈咱們大中国

抵我咁撚憎佢
死垃圾紅玫瑰

假韓國人

求詳

我見到嘅係繁體“北京市”同有張戴口罩嘅相

3毛想帶風向?